{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "명촌식당"
    },
    "text": "統営市港南洞に位置するミョンチョン食堂は海が見える素敵な場所に位置しています。 ここは焼き魚定食専門店として有名で、15年の伝統を誇ります。 ミョンチョン食堂は低価格で美味しい食事を楽しめる場所として有名です。 特に若者に人気があり、統営を訪れた人なら必ず訪れる場所です。 ミョンチョン食堂は男女別のトイレを備えており便利で、淡泊な魚料理を提供しています。 そのため、友達の集まりやデートスポットとしても最適です。 ミョンチョン食堂は統営市庁で情報を得ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミョンチョン食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は統営市港南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂は何を提供していますか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は焼き魚定食を専門として提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は15年の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は低価格で美味しい食事を楽しめることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂はどのような人々に人気がありますか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は特に若者に人気があります。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂はどのような場所ですか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は海が見える素敵な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂は男女別のトイレを備えていますか？",
            "answer": "はい、ミョンチョン食堂は男女別のトイレを備えています。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は淡泊な魚料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂はどのような場面におすすめですか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂は友達の集まりやデートスポットとしても最適です。"
        },
        {
            "question": "ミョンチョン食堂の情報はどこで得ることができますか？",
            "answer": "ミョンチョン食堂の情報は統営市庁で得ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 366
    }
}